### Инструкция по запуску:
1) Клонировать репозиторий.
2) Перейти в директорию deployments.
3) Запустить команду docker-compose up --build (Контейнеры настраиваются и собираются длительный промежуток времени, так как необходимо установить все утилиты, которые использует библиотека face_recognition).
4) Запустить DAG с именем cluster либо через вэб-приложение, доступное по адресу http://0.0.0.0:8080, либо через консольную команду.

По умолчанию используется папка с изображениями faces. Можно указать и другую, если в deployments/docker-compose.yml на 38 строке изменить ../faces на путь до выбранной директории.

По завершении работы в выбранной директории будет создана поддиректория result, в которой будут нужные папки с изображениями.